有冇人諗過呢樣嘢可以加喺rb前面

有用，推

真係要玩嘅
係rb前面油到成地汽油，但係唔好掂到rb
等啲搞去都拆rb嘅時候再兩三個汽油彈掟過去
包你燒幾隻

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

呢個方法，非常好

仲等咩，轉推再自推🤤